這一次 我不想要 一個人走

回去的路 總是背對彩虹

沒有你 我是殘缺的彩虹
失去一個最重要的顏色

活狗

lonely christmas 好在有得聽綺貞老師新碟

曬乾你的襯衫 收起你的餐盤
呼吸這個早晨你留下的味道

清晨第一班列車 開往同一個地方
那一次你離開我 就不再回來

有人在嗎 我一個人唱著
有人在嗎 我自問也自答
有人在嗎 明明是我們的家
為何聽不見你的回答

深夜獨自坐在沙發上
讓遙控器親吻電視螢幕
世界盃足球即將開打
我一個人享用舒服的禁區

垃圾

抵啦活狗